Nikon D90 換機

部野用左好耐
呢排pick up番影相 想換過部單反
影街景 風景多

想問下D7200重出唔出得過
定係有其他介紹 budget 5-7K

加小小用full frame

啲鏡要換過晒好肉赤啊
咁會嚴重超支

d500 $6500

有咁平咩 我見最平都10k

Z6

二手，幾個月前買

D800 二手5K

d500二手啦

換D5啦

canon 6D II